唔怪得明星唔表態

一是就完全唔表態，一是就逼你每次都要做磨心。
謝安琪表態過幾次，一次無講就問謝安琪喺邊。陳奕迅呢啲次次唔出聲，就錢照搵完全無問題。

正如有餐廳好心派過一次飯，就當人地開善堂，點解你今次又唔派啊？你去左邊啊？
完全唔派嘅大集團就無人夠膽問。